林盛斌幾多心跳 來換取一堆堆的發票

林盛斌命中減少幾秒 多買一隻錶

又回帶

第一次就好玩，第二次就叫戇鳩

波台狗講依啲 ?